Створити макет, використовуючи тільки HTML теги та їх атрибути.

Верстка не повинна повністю повторювати зображення, головне - повинні бути правильно відображені основні елементи: заголовки, абзаци, марковані списки, нумеровані списки, зображення, посилання, жирний текст, підкреслений тест, кнопка і т.д.

Технічні вимоги до верстки
Заголовком сторінки має бути фраза "1 ДЗ HTML"
Сторінка повинна містити favicon
У верстці повинні використовуватися заголовки h1 и h2
Перше посилання має вести на сторінку "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", друге - "https://ru.wikipedia.org/wiki/Чернобыль_(міні-серіал)" -Друге посилання має відкриватися в новому вікні
Перший список має бути нумерованим, а другий - маркованим
Зображення для картинки є в папці із завданням
При наведенні курсору на зображення має бути підказка зі словами "Залізний Трон Короля андалів і перших людей"
У зображення має бути альтернативний текст "Залізний трон"
Примітка
Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
Текст із зображення знаходиться у файлі content.txt
Домашнє завдання надсилати ментору в архіві zip, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.
